近年意甲咁多個「神鋒」係咪差唔多個個都冇咩好下場

如題

例子；軍刀，伊亞昆達，Belotti ，音樂比利

piatek幾好呀

軍刀拎金球獎 意甲 歐聯 仲想點
你咁講細哨都冇好下場

迪華奧
基拿甸奴
昆利亞雷拉
艾達馬田斯
馬里奧巴洛迪利
迪斯度
馬特里
（全意狗）

音樂比利都唔叫無樂下場啦
人地而家係拉素幾撚勁
頂盡係話佢山寨王出國踢唔掂姐

salah

米高利
迪拿達利
艾沙拉維

已經冇人講Milk

音樂比利係德甲水土不服，但嗰時踢親歐聯都唔差

知你會講

希古恩

東尼

梅度
胡仙歷
達雲奴
奧斯華度
卡雲尼
迪斯高
高路斯
希古恩
伊卡迪
施蒙尼
梅利爾
梅頓斯
莫拉達
沙柏達
文素基治
阿歷山大柏圖
（非意狗）

對上一個叫出國踢得好既意粉佬前鋒係咪東尼
少睇意大利國家隊

馬特里

廢到
不過死好命痴到祖記拎下杯

奧斯華度後尾轉左意籍

羅斯

伊巴

意甲d人成日踢一季好波，之後就收皮
落意乙

C朗

波蘭神鋒反轉意甲

可能係柏利 踢修頓踢到入國家隊